明明已經到左12月 點解天氣仲未轉涼？？？

仲係背心短褲踢拖落街
想著靚啲都唔得

你想著幾靚

但又唔想遮住啲肌肉

重開緊冷氣
熱撚死咩

本行認同

仲着緊短褲